LIVE︱增37確診 豁免檢疫商務男深圳抵港後確診

其中一宗個案（第10581號）39歲男患者是從內地抵港，1月30日開始發病，但衞生署在記者會上未有主動提及有關個案。衞生防護中心傳染病處主任張竹君被追問後才講述個案詳情，患者在深圳居住，1月23日從深圳抵港，屬商務豁免人士。他在1月21日曾在內地做測試呈陰性，30日開始不適，2月3日在港做檢測後呈陽性，他在23日至發病前均身處香港，另一半潛伏期時間則在深圳，暫列作本地個案。

暫列作本地個案

回港易

"內地零確診"
肯定係關口空氣傳播

深圳是香港的

來了來了，又中環又黃金海岸

播毒易

所以大陸唔係爆到啪啪聲我真係唔信

香港源頭

香港一定係源頭 大陸已經零人中

支那又屈香港

總之支那清左零就唔會輸出病毒

準備好農曆新年後第五波，永續限聚令

小粉紅藍屍：一定又係畀香港人傳染啦！

所以話日日 封都冇撚用

所以咁耐都未收到科

黎緊好大機會農曆年後會復課，到時一車車免檢疫支那學生返落黎，
一定會爆第五波。

全部香港源頭

香港人咁污糟，一定係入香港數啦。

柒婆是否要搞港獨

中國清零，真係清零有感染

就算请晒都係晒九氣

爆撚死佢哋

是日焦點：深圳是香港的

你打乜撚野字

淋病:唔洗驚 仲有肛門拭子

出現喇

唔撚信深圳無事

不如話佢一入香港就立即感染丫笨

深圳居住，但暫列作本地個案

根本中共D檢測根本就唔撚準
來到又當本地

原來支那係咁樣清零

根本唔想香港清0

享譽世界有夜上海之稱嘅(濟南路)已清零！(街上行人)

真攬炒

Push la

條友免檢，唔會封區啦

武漢肺炎包郵集運

不得了

仆街仲害香港唔夠!!!!

屬個別例子

Let’s go 回港易

回港易gogogo

支那疫情根本冇好過
重點 死晒啲人未

逼科定廠仔定科研

佢要一路維持有限聚令